{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "광양읍수와 이팝나무"
    },
    "text": "1971年9月13日にヒトツバタゴが天然記念物に指定されており、面積は一万6,293㎡です。ヒトツバタゴは高さ17mであり、胸の高さの寸法は3.1mです。そして2.5mの高さでは2つに分かれており、それぞれの根元周りは2.3mと2mです。ヒトツバタゴは韓国で育つヒトツバタゴのうち、バランスの取れた守勢と受刑を持った一番目に挙げられます。乳糖公園は、朝鮮時代に光陽(クァンヤン)邑城を築造して、遠く海のほうで見せないように木を植えたところです。この伝統公園では、当時の姓は消滅したものの、ヒトツバタゴだけでなく、エノキやケヤキなどが残っています。ヒトツバタゴは概ね光陽(クァンヤン)邑城築造直後または1549年前後に植えられたものと推定され、少なくとも440年以上の歴史を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒトツバタゴが天然記念物に指定された日付は？",
            "answer": "1971年9月13日"
        },
        {
            "question": "ヒトツバタゴの面積は何㎡ですか？",
            "answer": "一万6,293㎡"
        },
        {
            "question": "ヒトツバタゴの高さは？",
            "answer": "17m"
        },
        {
            "question": "ヒトツバタゴの胸の高さの寸法は？",
            "answer": "3.1m"
        },
        {
            "question": "ヒトツバタゴが2.5mの高さで何に分かれていますか？",
            "answer": "2つ"
        },
        {
            "question": "それぞれの根元周りの寸法は？",
            "answer": "2.3mと2m"
        },
        {
            "question": "乳糖公園は何時代に光陽(クァンヤン)邑城を築造しましたか？",
            "answer": "朝鮮時代"
        },
        {
            "question": "乳糖公園で植えられた木々は何がありますか？",
            "answer": "ヒトツバタゴ、エノキ、ケヤキなど"
        },
        {
            "question": "ヒトツバタゴが概ねいつ植えられたと推定されていますか？",
            "answer": "光陽(クァンヤン)邑城築造直後または1549年前後"
        },
        {
            "question": "ヒトツバタゴは少なくとも何年以上の歴史を持っていますか？",
            "answer": "440年以上"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 216
    }
}